【中美角力】特朗普：因中美貿易協議 未就新疆問題制裁中國

美國總統特朗普承認，為了中美貿易協議，尚未就新疆問題制裁中國。

美國Axios周日報道，特朗普上周五被問到，為何尚未就中國修建針對維吾爾族和其它少數民族的「再教育營」時，他稱因為這樣做將影響與中國的貿易協議。

他表示，「我們正處在一項重大貿易協議的中間階段」，「我達成了一項非常棒的協議，總值2500億美元的貨品採購」。他又認為美國對中國加徵關稅，這比任何制裁都要嚴厲得多。
美國前國家安全顧問博爾頓（John Bolton）在即將出版的新書中稱，特朗普尋求中國國家主席習近平的幫助以贏得連任，又曾認可新疆的拘留營。特朗普否認這一指控。

特朗普上周三簽署《維吾爾人權政策法》，將允許華府制裁涉及壓迫新疆維吾爾族的中國官員，引起中國反彈，促美糾正錯誤，否則將堅決反制。

molamola！大豆trump+china joe=香港／台灣玩撚猿喇

dllm....即係香港都唔會制裁啦

美國淨係會保台灣。

國安法又可以加辣了

下個就到香港做condom

GG
要學做小粉紅了

呢個世界上無嘢可以擋得住人民幣嘅誘惑

石鏡泉打仔香港經濟日報紙post已完

部分企業撤資只不過係
做最壞打算，做最好準備
或者本來已經想cut支出等等原因
政局動盪只不過係其中一個原因
見到美國咁情況，其實中美和好機會好大

年底大選完之後 特朗普：因中美貿易協議 未就香港問題制裁中國

愛侵力入嚟講兩句

新疆西藏
下一個就係香港
最尾就係台灣

迷侵黨不願面對

又撚狗

撚左又撚右

劇情反轉

佢制裁咗一堆公司喎，有間諗住去香港上市，最尾都要鳩縮

其實好出奇咩 新疆問題一直都存在
美國制裁, 主要係因為利益問題,
如果香港完全無利益, 一樣唔會制裁中國/香港

香港係咩?中共白手套+外資利益
所以香港先對國際有咁大影響力
侵侵未必會放棄制裁, 一樣會有下文, 可以繼續睇落去

補返英文篇野, 應該係呢篇, 自己判斷.

hket紅媒喎

樓上條link唔係紅喎

我斷言香港就算行一國一制美國都唔會制裁
羸國統治世界係大勢所趨

支持拜登
根本拜登冇連登仔講到咁差

佢好唔穩定

侵又撚狗

不過係撚香港

呢段點解
The big picture: China hawks in the Trump administration have privately expressed frustration that the president hasn't used the Global Magnitsky Act to sanction Chinese officials for what many consider one of the worst human rights atrocities of this era.

Trump countered that he signed the Uyghur Human Rights Policy Act of 2020 on Wednesday.

簽咗法案當交差唔代表要執行

講真簽了好多法案，放在枱面，冇一項去執行過

連燈囝移民大計又打水漂

又拎經濟日報出黎放負

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

明顯撚支

5. 國際文宣更加要著眼於共匪由過去到而家嘅所作所為點樣破壞人類文明， 從而加大國際社會對剿共嘅決心， 尤其係重申呢場武漢肺炎大浩劫完全係支共精心策劃嘅非常規戰爭， 因此要國際社會同支那共匪脫鉤，就必須要有一個道德上嘅推人。 否則大家都必須要面對拜登之後嘅美國唔會對支共有任何動作

打水漂
支那五毛CONFIRMED

美國大佬意志都咁唔堅定班做細嘅仲唔奶共奶到雪雪聲咩

侵賣港

連肥佬黎咁黃都報 侵賣港證據確鑿

香港嗰條都簽咗啦
全部放喺度無用過，一隻官都無因香港法被制裁

特朗普上周三簽署《維吾爾人權政策法》，將允許華府制裁涉及壓迫新疆維吾爾族的中國官員，引起中國反彈，促美糾正錯誤，否則將堅決反制。

全部人都唔睇內容

拉

簽咗但未用呀
而家就話佢新疆起晒集中營都唔用
香港嗰條都簽咗又係無用過

trump未糾正錯誤囉！一陣得罪維尼點收科

其實我覺得只要引到美國兩黨係香港議題上面鬥黃 邊個做總統都無乜所謂

只係為賣大豆...商人呀嘛

你字裏行間極五毛，所以要block

你問袁爸爸0:37

請君入甕，加辣條款快啲出啦

其實侵唔係大晒國會俾壓力佢最後都係要谷住制裁

拜登幕僚開始組過渡團隊 為11月勝選做準備

根據20日公布的聲明，民主黨預定總統候選人拜登（左）身邊一名幕僚已開始組建過渡團隊。

（中央社華盛頓20日綜合外電報導）根據今天公布的聲明，民主黨預定總統候選人拜登身邊一名幕僚已開始組建過渡團隊，以備一旦拜登在11月總統大選擊敗現任總統川普後接掌政府。

瞭解這支過渡團隊的消息人士說，長期擔任拜登（Joe Biden）幕僚的考夫曼（Ted Kaufman）已找來6人共組初步團隊，其中包括前總統歐巴馬政府的官員，團隊之後還會擴大。

主要政黨的被提名人都會在大選前組成過渡團隊，準備與現任政府協調。

考夫曼透過聲明表示，如果拜登必須在2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）疫情和後續經濟危機中接掌政府，現在的工作能「確保政府的延續性」。

考夫曼說：「自（已故總統）小羅斯福（Franklin D. Roosevelt）以來，沒人在上任時就面對這般令人卻步的障礙。」考夫曼並表示，拜登準備好「在他宣誓就任總統當天」，就開始對付障礙。

考夫曼曾在拜登2009年擔任副總統後，接續拜登的德拉瓦州聯邦參議員席位。他也參與草擬過2015年一項法律，當中規定選前6個月必須啟動初步過渡工作。

拜登這支過渡團隊獨立於他的競選陣營之外，日常運作將交由曾在歐巴馬總統時期效力白宮的亞伯拉罕（Yohannes Abraham）管理。

美國中央情報局（CIA）前副局長海恩斯（Avril Haines）也是過渡團隊成員，她同樣擔任過歐巴馬政府的官員。
好不幸！trump依家嘅策略係同china joe鬥奶共

武漢肺炎用左幾多萬億
中國要買幾多大豆先填到條數

大家睇到佢真面目未?

香港人死曬啦